# singi-kwa-projekat

- apstrakt - radi dodavanje, pokusala sam da povezem sa radom?
- autori - klasa koja nema smisla ali je uradjena- ua bazi ima samo id
- fakultet - ne radi izmena


-- u bazi treba da se u autorima napravi jos jedno polje i doda bilo sta u njega
-- treba skinuti isa-project server, menjano je i tu